職工盟：將會成立「行動基金」支援工會成員

香港職工會聯盟吳敏兒：
真正嘅逃兵係令香港中門大開嘅人！

醫護人員終年被道德綁架，香港人要全力為大家爭取封關，才能真正保障自己。

是次為醫護的大團體，真正為香港人的生命作出決戰！

其他打工仔女都要在自己的職場抗爭起來！工會將會成立「行動基金」，去應對被秋後算帳的會員，職工盟會借出戶口作收款。

2月4日，我們已連結55名區議員作支持的聯署。

from

全面反擊啦，仲唔入工會嘅你諗緊乜？

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

全民起義

push

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

會課

留名等睇區議員聯署名單

推

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

有錢出錢, 有工會入工會

要捐錢出聲

法國工會直頭會罷埋低收入人士個份，好撚團結，唔會分化

緊急召集因航MarcoPolo member！！

記住唔好用匯豐

要錢就眾籌

要課金出聲

一定捐款支持

支持醫護
封關救港

與醫護同行

幫醫護 即係幫自己

即係幫香港

工會將會成立「行動基金」，去應對被秋後算帳的會員，職工盟會借出戶口作收款。

一定捐款支持

Push

香港人大把錢

眾籌，會課！

職工盟?李卓人?不了

多謝巴打幫推

我要課金！

幫推即係幫自己

有錢出錢 有力出力
我會出錢支持醫護
今次係香港人生死存亡之關鍵

take my money!

捐爆佢

工聯會呢

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

到而家先知工會呢樣嘢緊要過吹大雞

佢企喺工人對面

醫護唔係condom！聽日出街嘅戴白絲帶！

支持